中學數學幫幫手

要vtc學生先入到

第一,冇ac dl唔到
第二,功課自己做

要ac...架

同C Drive貼圖大法有異曲同工之妙

Shit

樓豬都知自己讀緊VTC但係份功課係中學level

on9

你識唔識cap screen

中學生冇呢個技能